{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvidele meeldib mulle v√§ga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Ma olen koonus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus maiuspala."},{"text":"Ô∏è Sulan p√§ikese k√§es."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane v√µi roheline. Vahel olen mahlane ja magus! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Lumivalgeke armastas mind!"},{"text":"Minuga saab pirukat teha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen pikk ja k√µhn ja sa l√∂mastad mind √ºles! Mind serveeritakse tihti punase kastmega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nuudlit√º√ºp."},{"text":"Olen populaarne Itaalias."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja kahvlit."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Spagetid","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune vili, mis kasvab kobarates. V√µin olla roheline, punane v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Mahla ja tarretist saab teha minust."},{"text":"Ô∏è V√µid mind varre k√ºljest s√µrmedega √§ra noppida."}],"options":[{"label":"Kirsid","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla k√µva v√µi pehme. V√µid mulle v√µileiva peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hiired armastavad mind!"},{"text":"Olen p√§rit lehmadest."},{"text":"Pizzal on mind tihti peal."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis v√µib mind l√µigates nutma ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kihte."},{"text":"Mind v√µib panna burgeritele."},{"text":"Ma ei ole k√º√ºslauk."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen puuviljadest valmistatud jook, aga ma ei ole vesi ega mahl. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tihti uimane."},{"text":"V√µin olla sidruni v√µi laimi maitsega."},{"text":"Mul on mullid."}],"options":[{"label":"Piim","isCorrect":false},{"label":"Sooda","isCorrect":true},{"label":"Tee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen jahust, veest ja p√§rmist valmistatud toit. Mind v√µib viilutada ja r√∂stida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga v√µileibu teha."},{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"‚Üë V√µid k√ºpsetada mind ahjus."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja kuivaks j√§√§miseks on vaja vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest!"},{"text":"Ô∏è V√µib pritsida lompidesse, mida ma teen."},{"text":"Vahel olen kerge, vahel raske."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind p√§evasel ajal soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen taevas."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad!"},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind ringi."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."},{"text":"Ô∏è Sulatan, kui soojaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja puud k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Lohega saab lennata, kui puhun."},{"text":"Ma olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis ilmub p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks nii vihma kui ka p√§ikesepaistet."},{"text":"‚ñ´ Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali krahh ja ere s√§hvatus, mis tuleb taevast tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen hirmus!"},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Olen elektri s√§de."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen see vali m√ºra, mida sa kuuled p√§rast seda, kui sa v√§lku n√§ed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Poom!"},{"text":"Ô∏è Tulen peale valguss√§hvatust."},{"text":"Ma v√µin aknaid raputada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. V√µin olla v√§ike v√µi suur ja konarlik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ole ettevaatlik, ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"Ô∏è Olen seotud lumega, kuid erinev."}],"options":[{"label":"Lumehelbekesed","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihmapiisad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen segu lumest ja vihmast, mis teeb k√µik m√§rjaks ja libedaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√ºlm!"},{"text":"Ô∏è+Ô∏è Ma ei ole p√§ris vihm ja mitte p√§ris lumi."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik, kui sa minu peal k√µnnid!"}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}